One piece入面有咩勁既黑人？

冰佬

此post已完

布魯士算唔算

用武裝色算唔算黑人？

廢既咪mr5
勁既諗唔到

維爾戈

烏索普 好似話設定係非洲人嚟

路飛條硬J幾長都得

賊哈哈哈哈

青稚

羅賓

黑鬍子

海賊王作者要出來道歉！跪底認錯！歧視黑人！

好彩巨人有黑人

似南亞

黑胡子設定係肯亞

火影都有成個雷之國